8 plus 定 XS好

想轉大機 兩部好似又差唔多咁

Xs max先係大機